SM娛樂出新周邊「2度沒有Red Velvet款」 粉絲一看氣炸了！

南韓女團Red Velvet隊長Irene在10月底爆出罵哭造型師的私下霸道行徑，讓冰山美人的她形象大傷，沉寂了幾個月後，團體終於在2021年1月的SM家族演唱會中，以5人完整體現身，她更在1月中時在官方粉絲團Lysn上寫下長文道歉，怎料8日SM娛樂公開一組新的周邊商品，卻不見Red Velvet的設計，讓大批粉絲氣憤留言，引起熱議。

▲Red Velvet在SM家族演唱會上，久違地以5人完整體現身。（圖／翻攝自Instagram／Red Velvet）

SM娛樂除了積極發展旗下藝人的演藝事業之外，周邊商品的設計也是主打之一，從一般的文具用品到以藝人簽名做成的飾品都有，8日公開一組全新彩色吊飾，吊牌的設計上有著團體的應援色、出道日以及相關圖案，總共有東方神起、SUPER JUNIOR、少女時代、SHINee、EXO、NCT 127、NCT DREAM、WayV、aespa 7組團體的設計。

▲SM推出新的周邊，卻缺少了Red Velvet的款式。（圖／翻攝自推特／SMTOWNandSTORE）

怎料，SM娛樂推出的最新周邊曝光後，馬上被眼尖的網友發現少了Red Velvet的設計，火速引起大批粉絲討論，紛紛氣憤地留言「請問Red Velvet去哪了」、「為什麼沒有Red Velvet」、「這是認真的嗎？」、「有夠傻眼」、「真的不知道該說什麼了」，引起熱議。

▲SM推出的新周邊沒有Red Velvet的款式，引起粉絲熱議。（圖／翻攝自Instagram／Red Velvet）

事實上，SM娛樂在2月推出一款包包周邊時，就被發現沒有Red Velvet的款式，只不過因為布質的包包上只繡了團體的第一個英文字母，簡約的設計看起來相較之下沒有太過明顯，但這一次新公開的吊飾上，則明顯缺少了Red Velvet的設計，引起更加引起網友討論，另外也有不少f(x)的歌迷跳出發言，難過地表示「我們都不知道被SM遺忘多久了」，語氣相當無奈。

▲SM娛樂2月推出的包包周邊，就沒有出現Red Velvet的款。（圖／翻攝自推特／SMTOWNandSTORE）

我和溫溫做愛

人如其名

sm食屎拉...

抵JYP然

閪女人累全家

Joy仔

都係垃圾..

真話唔好講出口

seulgi好橙

係咪準備解散

RV步fx後塵？